當年反反地對三跑，依家望返

可能國家基建s太on9
覺得機管局已經50/100叫合格
雖然入面全部都係佢講

依家比坡佬機場甩緊，有少少明白點解當年咁急推個三跑出嚟

利申市民角度非打手

...諗多步好冇?
起三跑係咪真係解決到問題先

而家政府既所謂基建，越起越出事…
所以三跑起完無用但無製造問題，贏咗！

Exact7ly sosad

software問題多過hardware問題
AA一日都仲係用商場營運觀念去管理機場，我起10 條跑道畀你都係死